拍拖一年冇見家長是否正常

拍拖一年
女朋友冇帶過我見家長
之前話新年上去食飯
一次過見晒親戚
之後又話太多人都係唔好
最終世伯伯母都冇見過
等我仲買咗鮑魚同瑤柱
諗住到時拎上去
我俾咗女朋友叫佢拎俾世伯伯母
佢話ok
但都唔知係咪真係有送到

唔正常

不過本身冇見過就唔好揀新年啦，搞到上去𢭃利是咁

拍9年都未見過啦，有咩咁出奇

又唔係去到談婚論嫁 唔見咪唔見囉

唔見咪仲好之後問三問四仲煩

佢本身話新年一次過見晒仲好

我想同佢結婚嫁

我唔介意
但介意冇得見世伯伯母

呢樣野真係有好有唔好，好就一次過見哂，唔好比人覺得你𢭃利是咁，睇你點諗

一年姐好正常啦

冇諗住同你過世 咪唔帶你去見

咁又係嘅

咁佢就唔好比假希望我，話帶我去見人啦

唔正常 分手

我就係驚呢個

唔想

你食咗人地個女嘅鮑魚
送返鮑魚叫等價交換

可能係帶第二個男仔上去見家長

有提過食飯算係咁
你條件好咪會帶你見人哂命
如果你條女係超蓮 你都想光宗耀祖係人都知
但如果一般貨色咪諗住同你拍散拖 騎牛搵馬算 愈冇人知愈好 唔通到時分手又要同全世界解釋咩

見咗都唔代表佢會想同你結婚 仲要得果一年，留返啲飽魚錢請佢食餐好show off 釣下狗公好過

食返個女鮑魚咪得

小小事都上黎問
一年好短，拍多幾年覺得適合就會帶你㗎啦

識人拍咗幾年都唔戴女朋友見家長
因為覺得自己家長太失禮

何超蓮呢啲藍絲狗也不屌⋯⋯